這地一哥都割蓆.唔洗諗住炒人黎祭旗就算

唔好以為比人炒完就算 民事告到你班仆街都賠唔掂
犬隻們之前仲開po大大聲講自己執法無錯 好彩你地一哥廢

要告撚到你班仆街有案底 破產 工都搵唔到